李卓人擔心學界唔提64 激發唔到市民去維園

李卓人在專訪中提到，擔心今年本土派和學界對六四反應冷淡，「他們不靜，可能更好，因為一靜，好似社會沒有討論，大家沒有機會對話」。李說不喜歡學生批評支聯會的字眼，但至少學生的言論某程度可引起社會討論和關注六四，甚至在去年激發市民出席六四晚會

無人黎 無捐款
無得撈架啦

支聯會（8964）發盈警，主席李卓人預期受本土派及學界拖累，本年度營業額可能較去年同期大幅下跌，呼籲中國投資者入市支持。

永瀆六四

唔駛怕, 年年都有十萬港豬送錢比六四教會

根本唔駛驚

玩咗廿年仲唔悶咩

年年都有, 次次都「下年維園見」

班人仲係樂此不疲, 難以理解

年年搞維園六四

今年連地底都被割讓, 1000億幫外國起高鐵, 仲要失去主權

六四教會真係不知所謂

有錢搵你會驚悶?

講真 做左廿幾年都係鳩做
仲好意思叫人去？

支那人自己都唔理，關我撚事

但D港豬真係鳩做廿幾年都仍然鳩做

鳩投廿幾年都仍然鳩投泛民

你又真係吹佢地唔撚漲

屌那星
鳩叫廿年平反64

64關我地撚事
抗議689近年真正對香港人既悪行唔好

贖安罪大量發售！

港豬買完, 感覺良好, 頭頂有光環, FF自己已為民主做左野...

屌那星家陣殺到埋身 你仲同我講64

每年一度發盈警

做乜依家要求D後生仔呀？
無左議員做唔夠錢洗呀？

大家放過支聯會唔好狙擊佢啦
人哋冇人狙擊已經好慘架啦

佢地每年工作都係搞一個晚會, 其實要咁多錢有乜用

64晚會最大既問題係佢地將一個追悼大會變質，一邊咬牙切齒咁講要追究責任，要中共認錯，一邊又可以入中聯辦同佢地口中既屠夫達成其他協議，談判，如果佢地用追悼/追思依個角度一定唔會咁多人反感

所以冷處理永遠都係最有效

蠟燭巳買